[TG] Boardgame搵腳

有冇人想一齊玩boardgame?
身份game，策略game都ok，夠人就開。
[url]htttps://

呢條link應該用得

呢條先岩，sorry

推

會喺邊玩先

冇特定位置，多數去新蒲崗party room玩

push

大把bg centre平唔去去party room

之後應該轉去置富都會canteen玩，一蚊都唔洗

PUSH

邊度有好地方玩？旺角附近

扑gane 搵腳

去過西洋菜街百寶利兩間boardgame鋪，14樓幾寬敞新淨，10樓就窄啲但多game啲

好望角有間

唔想好似 圖書館咁
想要cafe咁樣輕鬆d既

尖咀cafe囉，但貴

bg centre?
求介紹

我去過一間喺大圍嘅，村屋黎，應該係住戶空個廳出黎俾人玩bg。地方好大好舒服，係火車站要走過去段路長啲。

我經驗黎講置富都會性價比最好，canteen有一部分日常都有三五台人玩緊，如果坐窗口位有景感覺幾好。最重要係免費任坐，如果四五個人去玩成日隨時慳成千蚊。缺點就公眾地方。

淨係識狼人

係呀，一開始我都唔知boardgame咩黎，淨係聽過狼人同三國殺。其實boardgame嘅世界係好多姿多彩嘅。

要自己帶棋？

大圍唔洗，置富就要

有冇tg gp??

咩年紀層?

廿零歲多

Bok game得唔得

個grp有冇dungeon and dragon團

暫時未有，呢隻你玩開?

我都係新手 不過如果有Dungeon master就想玩

未玩過可以嗎？

當然可以，大部分都係新手

有同fd玩開

一齊過黎玩

肥矮毒柒比唔比join

歡迎

有興趣

好呀，歡迎你

有無人有買tabletop simulator, 咁就可以online 玩

真人玩好玩好多嫁

玩開咩類型

咩都有玩，輕重策身份game都有玩，會配合大家興趣

Tg group join唔到

有冇poker玩

暫時未有，如果多人有興趣可以開，我都鍾意玩

咁加我先 反正party RM有檯